恭介過佢!!! 一定係動漫史上最熱血的畫面

恭介過佢

我地係陣中嘅十一人
加埋後備席嘅人
同看台上嘅擁躉
全部都係心連心
我地呢一年時間
都以呢場比賽做目標

仲有角球呀

足球小將中學尾場都熱血

賣弄球技和你寫進日記

好開心，終於有人講踢出我天地

糞便

我記得 那天成為知己

一世都記得個仆街球證唔俾人開角球

好想睇佢係日本隊拍神山同嘉賀美 , 動畫得一段仔

YouTube 有人回覆得好好

“踢出我天地好睇過足球小將好多, 既真實又熱血, 足球小將對方後衛龍門全是配角, 個個都可以一扭幾,場場都嬴. 野狼就教識我們現實是殘酷, 努力不一定會嬴,但想嬴就一定要付出巨大的努力才有機會,人生即使充滿很多遺憾都要樂觀踢下去, 這些東西足球小將是沒有的”

加埋首歌先無敵...
佢首歌超好聽 日同港版都好正

絕對唔會咁容易完架

但係一播bgm就會輸

射啦恭介

頂住佢啊加賀美

可以話係90後既代表作之一
後期既衝峰21 都係神作

再射多一次啦橙頭怪物

加賀美！
葉恭介！

頂入佢呀!!!

我死都唔比你入啊！！！

足球小將等於閃電十一人
個感覺唔同

就係因為bad ending先可以成就到佢成為經典

岩
如果第一次比賽就贏哂國領同天龍，呢套野只會係足球小將

係，黑哨真係王牌黎

但最奇作者係同一個人，踢出我天地成為神作我估作者都估唔到

有冇重溫

YouTube 有全套

我估動畫唔關佢事？
不過點都好，我真係好中意踢出我天地

有可能，我每年都重溫一次

俾返個角球恭介

印象中男女主感情線都唔錯

動畫睇咗好多次

由鬥氣到做女子隊足球隊教練到互相支持，好有中學拍拖感覺

51集成日睇番

好想佢有後篇 講恭介去左荷甲
下半年返黎幫手踢全國賽得唔得
Btw本身其實唔算bad ending
同年紀仲係踢學界 加賀美仲係踢日職聯
佢已經轉戰歐洲戰場 要追上佢哥哥嘅步伐

都想佢同隊友拎一次全國冠軍，第二年場場都好熱血

每次買角球比球證殺角都諗起依一幕

比樓主講一講又開返嚟重煲咗次

角球旗吹雞，無仇報

你個名

btw唔知有冇紅色雀巢頭

吹個波入網

第二場波

前排先煲翻晒成套，好撚正覺得值得更高知名度/討論/出下周邊

熱血到仆街，自己都係細個一路睇，跟住當日/第日就踢波咁，幻想自己係恭介

首歌又係屈機，港日板都係神曲，BGM一起即刻起雞皮
仲有首song for lover 配埋呢個mv，無撚得輸

恭介係一個仆街
羅度里哥有人請唔俾人走，屌鳩人
下一年自己有路數自己走

Yes Sir, 唔好番工睇動漫

你估都估唔到

足球小將 同 踢出我天地

都係 高橋陽一

恭介臨尾迫到嘉賀美盡咗
跟住2個發狂鳩叫

熱血到痴線

遺憾美

死都唔比你入呀

吹完場雞嗰下喊到痴咗線

覺得有少少輸隊友

牙境英國有職業球隊搵佢試腳都冇走